想問下點可以check到自己acc email

我之前用手機登入咗，而家想用電腦login但唔記得個email係咩⋯⋯